做左20年肥仔 有問必答

20年黎 屋企人都叫我減肥

好撚心你死撚左佢啦
浪費地球資源

ching ho ball

有無諗過減肥

有幾肥？

見唔見到自己條撚 幾耐無摔過袋底泥

一餐食幾多野

死唔去

早餐食兩個餐 午餐就食譚仔過橋米線 夜晚至少五碗飯

條撚15cm

86kg😮😮

有！但減左半日就食返